觀塘線又壞車

又要加價啦

屌

觀塘道又塞死

其實有其他選擇